請問杰寶倫(會員#149342)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連衛兵